深宵Discord打機群

內有一堆夜貓
男女比例暫時1:1
狗公/搵食唔好入唔該

puch

終於有得圍爐

Push

PUSH

招FD仔

push

玩開咩game先

咩game

有人玩csgo lol?

有無人嚟打LOL

同問

civilization 會唔會有人玩

cs

同問玩開咩GAME多

有冇人玩total war

暫時LOL多

有沒勁舞團

反送中緊仲深宵打機團一早機都戒埋做啲有意義啲既野啦細路

今晚入先 不過我好廢

其實我唔明囉
如果你想謝絕厹
咁就唔使用男女比例吸引人入去啦

淨返台服wo

男女比例1:1 假架 垃圾樓主

屌你真係好撚型呀！

戒到打機真係好有意義 但屌我五月仲砌左新機早知唔砌作為以前好鐘意打機既人 作為過來人好想講 戒完真係多返好多時間建議大家打小啲機

有冇日服lol

你開返個，我入

pish

貴圈真亂

其實仲有咩好玩
悶到唔想開電腦接近

輕輕一PISH

醒起打香城online 打到好熱血
D副本齊上齊落
依加成日唔齊人打 唉

我另外有個discord group主要係玩civ

唉 都靜左 唔上唔落不知怎的

日服
但冇入group

內有大量癡線佬

深夜一推

有冇魔幻mmorpg推介?

打咩GAME

LOL,PUGB,R6,CS:GO

入面好似玩LOL CSGO 比較多

PUBG 都有架 入嚟就有人玩

瞓之推一推

未試過完整玩完一場game

我有兩架水晶巴士

入黎傾計都OK架

Only pc so9sad

呢到既男女比例真係1:1架

你收皮啦

PISH

男女比例1:1 快D入黎一齊傾計打機啦

Push 就嚟係屋企悶死

Civ6?

有冇人玩R6 WW3 LOL BF1 COD:MW Pubg？

pubg 幾排？

5 6 都有

而家有DLC好似好玩左好多，我開左個專玩civ6嘅 dc,